想衝既就衝，唔想衝就救人

就係咁簡單！